去華欣清邁去好定曼谷去好

請各位巴打絲帶教路

我想問清邁搭飛機去華欣著唔著數

女朋友想住
resort de paskani